豪哥幫戴祖儀新MV做男主角

好混亂呀

黃係用來搵食者

時事台手足：

佢唱歌好一般

條女塊面大過塊PIZZA

其實無問題

幾中意豪哥

所以成日影側面囉
好心打多d瘦面針先出黎柒啦

好在SUB得一個月已經退會員
鍾生嗰次都算
班FANS幫佢地撐話條片想表達唔奶紅資金主
之後LIVE 修自爆俾修媽屌 問佢做乜搵呢D人
佢答案係佢真係唔知 (意思即係唔知鍾係鍾共)
即係所謂「唔奶紅資」淨係FANS單方面幫佢地兜

今次仲痴CCTVB

賺藍錢 推廣黃圈

豪哥真黃架

joey正撚到

channel 需要💰

試當真直接搵戴祖儀拍啦

who

又中伏

原來豪哥係藍
咁我今晚要課金比試當真支持下啦

豪哥

豪哥好似猿人

ming仔拍tvb野就比人屌

明既會明

豪腎熱狗黎
有幾奇

豪腎咁撚黃都比人鬥

真呀

今晚十二點出MV

孫文 金剛crew已死 奶共有幾奇 遲吓豪哥上來出殘體post仲得 反正越亂越好

越亂越好

Joey黃？

食撚屎啦你 無問題

有幾撚亂阿 屌你老尾 on9仔

仲要上埋cctvb 屌你地啦 垃圾

仲要係cctvb主題曲
今鋪你話越亂越好又好，為左生活咩咩咩都好
撐唔落

點止一般...直頭胖虎音

似係你有啲問題

唉 同你講都曬鳩氣 死撚開啦

唔撐了

你真係好有問題

十二點正出MV

你鍾意啦 睇撚埋曬d垃圾

呢首我有豪哥鎊住唱幾好

呢條女真係好難頂
個頭成日都要吊兩條鬚喺度

其實試當真高質係一件事
點撚解下下都好似有免死金牌咁
好反感

Tvb都冇事 犀利

藍台

邊條仆街以後再推呢個Channel就當係五毛打手！

戴祖儀還好吧

條仔咁既樣扮男神無乜說服力

咩時勢啊依家 係咪密食當三番都唔得啊

佢係台灣讀書
講啲國語咁luck cut

真係睇唔撚明

我宣佈戴祖儀搵深黃豪哥拍mv
代表佢屎眼好黃

豪哥扮情聖

戴祖儀黃

戴祖儀返去同條四眼毒撚開咭喇

Cctvb 出名價閪 先過世？咁都接

屌塊面肥撚到

咪on 9啦，對白黎

多得班錄音機fans
次次一有唔好野
就話豪哥又開post越亂越好
完全討論唔到

係呀 越亂越好我夠識 咁係咪唔屌得啊

賺藍圈錢，如果用係黃圈都係好事。咁計嘅話，試當真接拍九巴，deliveroo廣告又唔得？問題係黃色娛樂圈仍然未做大個餅ma，200萬人係唔係個個都識試當真先？

tvb 仲要係黑警主題插曲
呢d 錢寧願唔賺
呢獲真係撐唔落

咁都接
有無咁恨做幕前

之前同伍公子拍啲獨醒撚片
原意係叫人獨立思考我都尊重

但係班fans成班熱狗咁笑鳩其他人
好似得自己係「正確」咁

如果只係跟隨kol 嘅諗法，仲算唔算獨立思考？
最後班fans嘅行為只係反面印證佢哋拍嘅內容

利申：對伍/腎/豪都係respect，不過唔啱睇無課金

改名啦 王燃

重要係普通話，我屌

點解唔可以係條女被染黃

鬥撚完未

成班傻仔比人撚

熱狗伍公子同佢
連捐畀星火612都要屌
話人冇抗爭意志

set 到條bar 咁高
依家就豪哥暗黃搵藍錢幫手足

天佑義民

遲吓等睇試當真拍楊明

係呀cctvb染黃

十萬零一蚊 咪撚扮啦

講真個句 條tvb女搵個黃嘅明人 佢仲驚啦
但而家唔撚係 反而係啲人批鬥個同路人先 都幾搞笑

如果係頭腦清醒 第一時間就去啲藍group 話呢個TVB藝人同曱甴合作 屈鳩埋佢都係曱甴

係 「腎自爆俾腎媽屌」

佢D普通話好難聽…特登加重D 兒化音 好噁心

pin呢個

隻賤種熱狗同伍乞衣拍完條片個陣我都已經unsub 金剛crew

擺明戴joey係黃啦，仲唔識靜d

賤種熱狗真係傻閪嚟 個個都錯得佢地啱

代表tvb 都要靠黃搵食，比錢黃賺

淨係記得係修講

請問本質上有冇分別?

...那位豪...

講左咁多年都仲係伍乞衣
高登仔同香港政府一樣咁多年都冇進步過

因為批鬥心深入黃心
一黎就批 唔識得轉彎

食兩家茶禮變左無問題

戴祖儀搵豪哥 姐係戴祖儀係黃?

條女tvb搵黃既人
點解係diu黃個個
真係批鬥成癮

累撚死人

joey 係黃
唔唔差在平反埋容祖兒喇

愈亂愈好

上tvb就藍？收皮啦

唔好屌豪哥
豪哥黃就一定

姐係joey染黃

條女為左名氣變黃絲！！！！！

以後我會叫 黃祖儀 同 藍翠如
抵我咁中意佢對腳

我地黃絲大軍又多一名猛將

做tvb都係暗黃 好似係

笑死
試當真班柒頭做咩都有免死金牌
班死忠係咪咁盲目

幫九巴拍嘢又冇人屌
幫tvb又冇人屌
真係好撚多pr

岩呀。 點解釋

有咩好討論? 連登仔揀黃仲嚴過揀老婆, 稍為有理性都唔會理

豪哥係mv有無扮豪姐把聲

見到啲hater 真係笑而不語

戴祖儀搵豪哥 姐係豪哥係藍?

豪哥啲尿好黃

已經走下坡，好快玩爛
而家已經唔係需要橋，係真係無橋
一味loop

Ming 仔話星火支持暴力行為wor ching

同TVB 合作=黃👌

因為伍乞衣都仲係伍乞衣
一樣冇進步過

好人做壞事=罪大惡極; 壞人做好事=回頭是岸。
連登=父子騎驢
wfc? care就係畀個正/負皮 -> 上一頁
花幾粒鐘對住個mon逐個point回應叫做消遣

條女諗住搵豪哥，就可以吸納埋黃絲fans

咁又可以當冇事？
達哥真係好唔抵

試下其他人上TVB，應該比人屌死左

好正常 唔通成世縮係個youtube度咩

仲成班傻閪日日豪哥豪哥咁叫 笑撚死 佢何德何能啊？連登仔次次跟風吹奏得嘅都無好嘢鑊鑊都炒嘅

真係fans嘅點解淨係得嗰排先咁多試當真熱門post？

高汁

啱啊

咁撚多護主犬

Ben sir上tvb拍嘢添啦

越亂越好！全部 post都係豪哥開

咁又係 好人好姐又點會貪youtube仔 d viewer 而放棄香港第一大電視台CCTVB d 廢老觀眾

Tvb就話姐 九巴有咩問題

點解今個post又無人出嚟叫豪哥？班跟風狗呢？潛撚曬？

弊在cctvb都仲有班人係上面撐

邊撚度有tvb呀傻鳩

sell hk嘅九巴

達哥ming jai死不瞑目

雖然我都明白要搵食, 上次鍾生客串下就算, 今次好似離譜咗D
希望豪哥唔喺食人血饅頭......

離譜個位係邊到？

其實佢拍TVB單嘢都唔係致命傷
佢係live入面講嗰啲言論先係重點
聽撚到眼都凸埋完美呈現咩叫離地撚
聽得佢根本完全唔撚care發生緊咩事

蕭生成家兩頭蛇添

Haha

豪哥溝到女威啦
條女講明豪哥係佢鍾意既類型

賺對家錢都唔得

在於豪哥, 一位肯出聲支持反送中運動&之前有講過以後唔做HK01訪問, 稱得上黃色背景嘅人竟然肯幫CCTVB力捧嘅新人拍CCTVB大大力推嘅新劇主題曲MV就有少少離譜

真係慘 咁佢有冇搵你乞飯食

TVB 唔係傻
佢用緊方法去吸引後生睇
之前戴祖儀cover 數碼暴龍試水溫
今次就搵豪哥拍純愛mv引話題

唔用TVB 牌頭，用星夢
好似美心開分身咁

我都好中意睇試當真金剛crew cap tv.....
但豪哥今次真係

佢cover數碼暴龍比人屈左係Tvb拍
Tvb真係著鳩數

佢簽咗星夢
cover 歌拍MV唔洗公司肯首

都唔講其實佢mv 係tvb 後生果班crew 幫佢拍
不過冇證據廢事講

黃藍是政見，高汁是良知。

豪哥又開post宣傳自己

唔好屈人黃啦阻住人搵食
下下豪哥豪哥好反智
好笑睇下片咪算囉
咁大個人睇YouTube睇到追星咁

Tvb重有後生crew咩
利申：之前係Tvb做野

MV還MV 套戲還套戲
唔講以為豪哥有份拍陀槍師姐

去埋幫燉宣傳
空姐牛肉飯呀

戴祖儀塊面好正

對腳正d

星夢MV

佢自己拍既

識制作既一睇就知有分別

依家多咗好多
咁始終tvb 係香港最多影片嘢拍嘅公司之一

部分就TVB 經常搵佢地外判嘅

On9
重點係佢自己拍 吸引人睇 最終咪又係落返tvb度

以我所知佢青龍D片係佢同D FD一齊拍既

林奠黑警賺對家錢之餘仲加薪ot 日日賺
黃到閃

咁平日出門唔搭得九巴又唔搭得黨鐵, 係咪要餐餐的士/uber?

好喇當佢cover 係朋友crew
佢星夢吹到佢暗黃真係

咁有約既,唔係想走就走
大把ARTIST黃都唔敢出聲,又冇得走

試當真係藍

豪哥做仆街男朋友真係好fit

竟然唔係睇腳

搵返條四眼毒撚做mv男主角啦
豪哥好慘啊

突登，近排hit

最多當佢唔知咩立場
冇可能吹到黃喇...

同埋個mv 美其名係戴祖儀搵豪哥拍
實際肯定係TVB pr 搵喇

星夢/陀槍師姐MV wor
高層實知咩事
個MV 又專登拍到豪哥王子feel 引人討論
好明顯係試水溫打本土後生市場

就好似前線手足食咗M記一樣
喺兒登即刻變藍曬亦得 得咗！

我就係要亂，愈亂愈好

見到你啲全FF留言真係得啖笑

ming 仔就算撚數啦, 話捐錢=支持暴力

如果TVB高層識咁諗就好

佢講完有捐
好過有啲人口講撐實質幫對家拍嘢

佢地諗黎野我地係唔會諗到
on撚鳩鳩咁

比人屌完先捐

人地行得前搞眾籌就乞衣
你依家唔上youtube屌哂全部channel乞衣？

人地喺商業社會打滾
全部都有計算咖

幾年前佢哋個CCTVB咪扮二創
又成功吸到一堆fans

共產黨, 賺完你錢再屌柒你, 有咩問題?

吳若希啲friend
日日食避孕丸塊面會變腫變大

豪哥本來就熱狗底 可能本身對黃絲呢個朵就有反感
不過一個決定得罪晒啲黃絲觀眾 真係攞嚟衰

豪哥個口大撚到

自己查下兩個個家底有幾大分別啦
佢駛比人中出？

調翻轉咁諗 你唔去睇條奀星
又點知豪哥幫佢拍

大早2 屋企係有d錢 但唔係真係好撚有囉
老豆高銀高層 屋企租啟德一號住

老豆比幾百萬閒錢佢買玩具玩
佢仲駛唔駛攞塊閪出黎當八達通嘟

tvb事少
陀槍師姐係幫黑警改善形象既劇集
pprb一定有份

呢點先難兜

陀槍師姐呀屌你老母問問問

啲垃圾channel唔撚好睇啦 睇嚟做乜啫
又pr 又打手 但係熱門又上唔撚到
咁多錢請埋啲打手 買fans扮到個channel好撚紅
想入個稍為黃啲嘅viutv又入唔撚到
cctvb同atv就lur飯應
游學修又咁撚串 學人做明星 收皮啦你呢啲咁嘅奀星
死煙產 係到博新聞 你知唔知自己咁撚樣衰架
成個channel一開始就變撚晒質
賣女 抄連登 扮撚晒youtube清泉
食埋晒啲合味道 藍到發黑
試當真 收皮啦

試當真嗰幾條奀星 收皮啦
無啦 你地都係無貨先上垃圾cctvb架啫
成日話比人批鬥 扮比人逼害 搏上新聞
奀星係度扮撚晒嘢

啲奀星學人上新聞 明星就話啫
呢啲咁嘅奀星 垃撚圾 啲橋重覆又重覆
成班友仔學人豪哥前 豪哥後 都冇撚活用到 戇撚鳩
嘢都唔撚識講 班低能仔 扮撚晒嘢
啲橋全撚部都係低級趣味 尤其是個on9仔
班撚樣幾日唔埋就係度玩回應連登
我使撚唔使你提呀 顧掂你班濕鳩打手先啦

唔講以為豪哥有份拍陀槍師姐

似得你
叻哥咁咩都話唔知就算?

咁點解要俾人屌先？

呢條女

咁大個人都唔明? 講到明就噚啦。
黃藍係一件事，公關又係一件事
公眾人物無公關就食屎架喇
曾鈺成同田少都少負皮架，你又去怪黃唔去追擊佢喇wor?
好似熱狗咁，人又籌款你又籌款，攪埋D咩撚野熱狗仔隊，人唔笑狗都吠啦
做人成熟D OK?

真，賺藍圈錢都有分咩程度咖
又tvb又黑狗劇都接
唔通收錢唱好國安法又冇問題咩？

又係呢啲論調都話咗比貴少少行多步都唔要比藍絲賺錢

又鬥黃 on9

其實想知呢啲客串MV豪哥有冇錢收

我有冇get錯，修媽係修的老母？

佢老母跟得貼過佢？

你咁想信試當真係黃你咪繼續信

你走先 好快成班死忠入黎屌柒你

岩
快啲批鬥扔石

有道理

其實豪哥後台係咪好猛
個channel先冇幾耐
又有訪問又拍MV又多打手
其他channel做幾年都冇佢做幾個月咁出名

唔講黃藍，啲片都低質咗好多

唔好意思，近期先留意佢地，其實試當真有講過自己係黃咩？我無見過任何野指明係黃喎

真係兜唔到啦豪哥

你話遊戲宣傳，明嘅，咪隻眼開隻眼閉囉。
幫狗隊維穩劇宣傳

根本接嗰下隨時冇兒登仔諗咁撚多

係囉係囉 搵食啫
做狗都係搵食啫

係
但係有人話係腎媽
但係我好記得係修把口講出黎
仲做返當時個反應 「我真係唔知嘛」咁

唔會 最多話你睇唔明
之後繼續圍威喂

當日我明明SUB左會員 但係見到原來FANS係咁既質素真係恥與為伍 即退

屌晒你地老母，豪哥賺藍店tvb錢拍mv壯大黃圈你班仆街又屌

你啱
除左呀叻式既我唔知我睇唔到
又真係冇得兜

豪哥深入藍圈從內破壞respect

Freelancer 表示
政府、 NGO、TVB
呢3間野有job接 我一定劏到佢地一頸血

咩叫呢D 理論
如果我大埔去中環返工 or 去港大返學, 請問應該點去呀?
屌你老母又係得D 離地低能理論

行路過海好無呀?

對腳正能到

真 師兄應該開個post先

巴打識貨

如果係咁 周柏豪都係搵食姐 最慘係達哥

咁可以唔鍾意用套扑 先食藥既
我識都有人係咁

我個人係支持賺支那錢，你係廣告片到加幾句中國公司主力製造咁，大家知咩料，咪講幾句已買已down。但係一啲會美化狗隻嘅呢，真係支持唔落

講咗啲咩

雖然覺得今舖幫唔落，
不過可以大肆宣傳TVB揾黃絲做mv男主角 藍絲罷睇陀槍師姐啦

bot黎

但係c all star好明顯係黃喎老友

黃祖儀 客串RubberBand show 又點睇呀

佢自己做個D都係搵黃人

正解

達哥, Ming仔拍tvb、接大陸廣告 = 奶共 深藍
大J, 豪哥拍tvb、接大陸廣告 = 賺藍錢幫手足

兒登又贏

駁唔到

一句行得前就洗底？
佢當年俾人屌得最甘唔係佢乞錢
係佢種撚屌態度
呢樣係佢乞錢之前已經大把人屌
叫佢乞衣只係搭單屌多佢一樣
到今時今日佢種撚屌態度有變咩？

你班撚樣繼續幫條乞衣奶屎眼啦

幫TVB拍野就藍？
你係咪傻撚左 賺藍錢唔得呀
成班黃衛軍想將人衝盡殺絕？？
搵錢係咪唔得呀

試當真啲打手帶風向好叻架
例如咩愈亂愈好呀
次次啲人都扮唔知唔屌佢地

反共係為左知名度
再拍tvb先搵到真錢

唔知豪哥係咪有得屌戴祖儀

達哥行得太前

達哥 直頭又頂掉落谷地

泛民留立法會=無底線 應杯葛不公制度 留喺度等於endorse個政權
熱狗留立法會=留喺度投應該嘅票 總有佢嘅功用
戴口罩=endorse個政權抗疫撚
鳩戴口罩露個鼻窿出黎= 公民抗命
黃絲用淘寶=無原則
熱狗食美心=好食就食唔應該分黃藍

如果你係認同熱狗呢種雙重標準咪繼續睇試當真囉
根本就一撚樣
而且都有證明豪哥根本就係熱狗

許賢媽媽 +1

唔arm睇指《孫文》定《試》

同意Loui5Ng作為YouTuber態度傲慢趕客
齋打LOL + 鳩up 悶到嘔

但佢演《孫文》卻意外地入型入格（身高）

Btw, 大部分成功既YouTuber都屬於talk得既「外向型」：

大J
屎萊姆
Sunny

少數「內斂型」YouTuber其實更適合走 戲劇路線：

Loui5Ng
豪賢

「全能型」YouTuber：
易劉

BOB叔：屌你老母伍公子

伍乞衣呢條撚樣
幾年前俾人屌屌到幾個月前都仲俾人屌緊
隔幾個月就有班撚樣up句走得太前幫佢洗底
屌你而家唔撚係屌佢乞錢屌左幾年呀
係屌佢個人格屌足咁多年呀
訓撚醒未呀

大joey係藍(紅)既...不了
仲幫紅底中資建設銀行賣拍廣告....
底褲可能黃..但立場就肯定唔係黃啦...

個廣告林婷都有份啦
林婷又藍？

欣賞佢人格又點計
正如杜生一樣 都係性格成日惹禍但總會有支持者喎
我就係中意佢夠串夠真 係小眾架不過你吹呀
要屌冇人阻你 但你冇資格迫人跟自己嗰套囉
BOB叔我都中意睇 但我又唔會一下子二元歸邊
你係咪冇腦唔識自己思考架

你要睇你咪睇你要奶你咪奶
講俾我聽把撚咩？
真係on撚9
我邊隻字令你覺得我迫你跟我嗰套呀？

我屌緊幫佢洗底班人成日spin去乞錢走得太前呀撚樣
貼條link就叫唔識自己思考？
貼條link黎證明佢俾人屌到今時今日都唔係屌緊佢乞錢呀懵撚
你個鳩腦去撚左邊呀？思撚左乜撚野考呀？垃撚圾
繼續睇繼續奶啦

大J借社運上位食人血偷雞接中資博懵宣傳藍店咁多宗罪就冇人追擊
一個真手足只係性格唔啱自己觀感就插撚到衰過賣港咁
我堅搵唔到位相信你係有腦 梳

夠膽比個咁黃嘅上tvb tvb轉死性反共？

豪哥話知道係陀槍師姐2插曲MV

第二波關公災難

但係佢用字上係解釋"冇考慮周詳"
冇呃觀眾 但係有D鬼祟

推

話豪哥藍 不如話條女 黃

件事就完，戴祖兒又走去撩返起

佢班底黃姐

好明顯條女係黃喎 佢最後都串緊提最受歡迎男歌手 強國豪同 最後後都提mirror係最受歡迎組合
擺明串緊TVB喎

同埋豪哥咁黃佢都搵佢拍
係條女勇武喎 挑緊TVB機喎

戴祖儀欣賞豪哥才華